毒撚真係儲到好多錢

糧就17K
車費去900
飯錢又去900
做gym600
電話費個類去200到
同屋企人住
衫就感謝節係u記買夠未來3-4年d量
冇娛樂 最多洗多幾舊買game
根本冇地方會洗到錢
個個月剩皮幾野 自己留低3000蚊
其他比曬屋企人 覺得財務自由了

橙

溝毒撚實無死！又專一又顧家又識理財儲錢

草夠40萬 買隻有3里息既藍籌 年收12000
唔洗出街 剩係做gym 電話費 當你1000
唔洗番工unun腳 咁先係財務自由

做gym 600
電話費
毒撚會洗

3-4量既衫

幾年t夠我著幾年啦

件

約karen食飯囉

12000洗1年？你不如話咬老綜

儲定岩架啦，到時有娘娘先可以洗晒出去

你屋企人儲到好多錢就真

糧就17K
車費去900 搵間就腳近屋企,踩單車去
飯錢又去900 搵屋企食/帶飯
做gym600 落公園/ 唔做
電話費個類去200到 同屋企人夾PLAN/低用量PLAN 100樓下
同屋企人住
衫就感謝節係u記買夠未來3-4年d量 執阿哥/家姐啲衫著
家用~7K
1皮放落興趣(玩具/相機/旅行之類)

當年17k
比4k家用
返工搭車唔洗錢
月用3k左右（電話費100,食飯千幾蚊,打拳300,仲有幾他雜費）
其他就儲埋佢

結論做毒撚真係慳好多錢

我幫樓主計 咁佢唔洗番工咪大約洗呢個數

呢個真 我同學中學一畢業就去左做機場維修，接近2萬月薪，交通又唔洗錢，到我大學畢業個陣佢已經揸緊40個

毒撚做咩尖